# Biss Brand

Biss Brand tự hào là một trong các đơn vị uy tín hàng đầu Việt Nam cung cấp Dịch vụ Phòng Marketing thuê ngoài trọn gói, Thiết kế bộ nhận diện thương hiệu, sản xuất video, TVC, phóng sự doanh nghiệp.

- Địa chỉ: Liền kề C4, Lô 3, Khu Đô Thị Định Công, Phường Định Công, Hoàng Mai, HN

- SĐT: 0975415862

Biss Brand kiêu hãnh đã, đang và sẽ tạo ra sức mạnh và nguồn năng lượng tươi mới cho hàng nghìn nhãn hiệu khách hàng qua đó đóng góp vào sứ mạng nâng tầm nhãn hàng Việt.

Minh chứng cho điều đó Biss Brand đang sở hữu nguồn nhân công trình độ chuyên môn cao cộng sự máu nóng sẵn sàng phục vụ quý khách. Sở hữu kinh nghiệm trên 6 năm trong nghề cộng có hàng nghìn Dự án, sự hài lòng của hàng nghìn người mua cam kết sẽ làm cho bằng lòng mọi người mua.

https://bissbrand.com/

https://www.tumblr.com/bissbrand2

https://www.pinterest.com/bissbrand2/

https://www.behance.net/bissbrand2/info
